單靠罷買根本唔夠力度令班係cctvb 落廣告既公司驚，以下幾個行動有冇做過？

鍵盤戰士可以做：
有冇係該公司fb 或ig 寫產品或服務負評？
有冇係open rice寫食品或服務負評？
有冇特登買一件核心產品返黎拍片開箱數臭該產品或者直接拍片數臭間公司或服務再放上youtube?
有冇係各大討論區寫負評？

抗爭者可以做：
快閃將鋪頭變連農牆又好，陳百牆都得
吹雞係營業時間塞爆全香港分店dry 睇或dry坐唔幫襯

總之就要令到佢係cctvb 落廣告仲慘撚過唔落

P牌仔幫唔到你推
But sound gd

罷買唔係剩係罷買果d公司,係罷足2日
0$

推